AAPL ER數鎂區

等上200蚊
用12 pro max睇住佢上

我用部iMac Pro睇住佢上
但頂盡$160

160係短期目標
長期睇200

係咪已經冇人揸大股？

可能覺得升得慢

個市癲哂

賣撚左
買GME

冇辦法，支牛攪到美股係香港普及化，仲好記得支牛初初入香港個陣，開戶要做kyc，係地鐵站約個職員做，比佢scan資料
諗起都覺得好癲

祝羊

香港散戶喺美股入面只係small potato

得100股

唔敢開call，我都係margin 拎大股

破記錄1000億revenue！

屌反而仲跌

俾GME玩到個市壞掉了

屌明明前日趁ER入咗果果
俾GME阻撚住我數鎂

你肯定第一次玩蘋果

上次都係跌架啦

跌到pk

依家開戶要點

果陣開支牛都要親身上office/係狗鐵站同職員填ipad

呢家app入面做晒啦
仲要約出去狗鐵站應該比連登仔屌死左好耐

same
on99